# latihan_navigasi

Repository ini merupakan sebuah projek latihan yang saya miliki. Terdapat beberapa kekurangan dan juga kode yang tidak rapi, hal tersebut semua disengaja. Kecuali nama yang ada di dalam rep, hal tersebut merupakan hal yang tidak disengaja

# Installation Tutorial
1. Create Local Repository Folder named 'latihan_navigasi'
2. pull or import this rep
3. is up to you

<h1 style="text-align:center;">OR</h1> 

you can edit/change/manipulate this codes to your liking